拍拖分手而無左自我 依家唔知自己變左乜

拍拖2年幾 我未同異性單獨去過街or私下wtsapp
堅信貞操好重要 21歲依然係處
會飲酒 但只會男友同場先飲 亦從未落過lkf /club

但前度飲醉同個女人發生左關係
之後亦都因為另一個女人而離開我
依家我先要做自己 而唔係邊個邊個既女朋友
發現自己唔知自己應該做一個點既女仔先啱

依家我瘋狂約人去飲野 (但仲未夠膽落club)
不斷同男仔傾計flirt 或者講咸濕野
亦都唔想再做處女 諗過用手指撩穿佢
咁我就可以做個蒲精 又或者
令自巳對愛情唔上心
令自巳培養到 就算分手都可以揾下個 既心態
我唔知點解自己變成咁 或者 為乜自己會有個咁既心態

我覺得好迷失
到底我係一個點樣既人

點解要咁作賤自己？
老實講，性係一種經歷，但唔係經歷得越多，或者越早經歷越好
如果為做而做，咁你就連動物/雞都不如了
起碼雞係為錢做，動物係為繁殖而做
而你，就為作賤自己，為做而做

飲野可以令一個人放鬆係真既

有啲野，錯左，後悔左可以當無做過/重做/補救，但有啲野，係返唔到轉頭的

做番個乖乖女啦

唔好比呢種本來唔屬於你的情緒佔據你 你唔係咁既人 唔好模仿你個ex

我相信仲有好多人都覺得貞操好緊要
或者你下一個男朋友就係
唔值得為d唔著緊你嘅人作賤自己
有一日到你清醒翻之後就會好後悔 到時你就會覺得自己好傻

為左佢值得咩

為個唔珍惜你既人作賤自己，點叫其他人珍惜你呀

我第一次分手都係咁 日日買酒番屋企自隊到斷片訓教 第日起身再隊 而家諗番起 呢段時間關心你既先係朋友 你需要既係時間 等自己冷靜 唔好做傻事 咪落club 好快就會睇得淡

你為左條契弟作賤自己 都係得你一個on9搞cheap自己 佢會仲覺得自己好撚型有條女肯為自己仆心仆命 分手唔係要搞到自己有幾慘有幾折墮 而係要提升自己魅力增加自己吸引力 到時大把真正欣賞你內涵識錫你呵護你既好男仔出現 個仆街後唔後悔你都唔撚會再care

你應該好慶幸佢冇呃你十年八載先分手
有隻臭西肯幫你接收條垃圾仲好喇
佢只會係一個肉便器同埋變成下一個你
條仆街可以咁對你 佢一樣會咁對條臭閪
小三唔會有好下場

well said
聽下人地講啦樓主

堅持到底貫徹始終

大家覺得我係為左報復佢？
其實我自己都唔知
但係算唔算係為自己？

想太多,現在你都是比負面情緒佔據自己。
直接告訴你,你都是做一個乖乖女好點,不過要對男人這種動物有永不信任的戒心

其實我巳經無為佢唔開心
相反 我仲成日flirt 男人
我知自己會揾到一個更好既人
所以依一切應該唔係因為佢

你搵到咪係

唔關分手事 你本身已經無自我
由細到大人云亦云
分手只係比你自己睇到 你連可以依靠忠心既朋友都唔多
人生無其他野值得你寄托 所以你先會做出以上行為

不如嘗試搵樣運動玩下。會少好多時間諗無謂嘢

你真係享受嘅就唔使問post問咁糾結啦
睇你都係仲讀緊書 就快放假咪搵啲野學下做下
上興趣班搵樣野學下野
俾自己專心去做一件事
唔係個類人做咩要做個類野黎麻醉自己